[PC] FIFA 18 Pro Club 招人

招前鋒 最好可以打到左右兩翼
後防所有位

有基本意識就得
我哋會開咪吹住打

每晚多數11, 12點左右開波

有意telegram

收中前場 有興趣telegram傾